老老實實 減絕師太呢D先係做大事既人

對呢D死臭G真係唔可以手軟

明明就係佢條臭閪見住徒弟俾人捉都唔救
先會搞成咁

好想屌胡夫人

減絕

人地不悔！死到要激到滅絕大師跳制

敗犬派係咁上下

report左劇透